日後中共用國安法剿滅本土時 叫泛民別好插手

泛民會否為求一時偏安而沉默

支共搞本民前時我無出聲因為我唔係本民前
...
最後都無人同我出聲了

仲邊會有泛民?
有國安法=只可以有一個政黨

睇連登唔知差D以為泛民有武器 有連登仔既態度就可以光復香港